中共威逼利誘推漢語 家長偕兒女匿草原 內蒙校長護學生 辭職自殺

中共近月在內蒙古強推漢語教學，激起蒙人激烈反抗，蒙族人官員幹部亦加入抵制，蒙族家長甚至不讓孩子返校。中共軟硬兼施，派錢利誘學校及學生叫人回校，並以取消學籍作威脅；有家長帶學生到荒涼草原躲避。有指公安部長趙克志月初到內蒙古時曾下令鎮壓，但仍未能平息事件。昨日，內地消息又傳出，內蒙一名中學校長不願取消罷課學生學籍，辭職後自殺身亡，使蒙族人倍添憤怒。

支那

司徒老X大中華膠要鞭屍

打稻草人係做乜鳩

內蒙校長遠比香港校長有風骨

香港警察真係垃圾無恥

香港

蒙古

RIP

中共當局內部已將事件定為「受境外勢力煽動」。

到蒙古俾人文化清洗

圍毆中共

呢招真係好洗好用 我屌你老母共產黨

會唔會係被自殺

香港一成都冇

有冇人可以懲治呢個邪惡嘅國家

天滅中共

睇返香港⋯班辦學團體爭全奶共。校長，老師只顧飯碗，永遠只關心人工福利，唔會出聲。仲有好多根本係藍絲

個教協正業係開超市嘅，個葉建源亦講明一定參加中共搞嘅非法立法會，連扮都費事扮

冇人為教育政策同學生出力

南蒙

南蒙啲校長保護學生，香港啲校長推學生去死

香港班老師校長最緊要年年跳pt

咁講，蒙古人有事仲可以著草返草原，香港人有事可能著草返去邊？新界定離島？

人地呢啲校長，同支那腥港的教畜比，真係人與禽獸的分別

推普老賊

蒙古人不是驍勇善戰的嗎？
為何不揮軍南下？直搗維尼巢穴！

解放軍多數係漢人

而家係熱兵器時代

支共真係人類文明嘅毒瘤

被自殺

推

希望佢哋會成為實正境外勢力

環屌時報：統一全球語言文字，完成中國稱霸大業！

老狗曾多次申請入黨

絕對要挫骨揚灰

上次個老師又係自殺
今次校長都係自殺
我覺得係被自殺嘅機會大啲囉

香港啲教畜

『外部勢力』是共匪的口頭禪
洪水都是外部勢力所致，甚至武漢肺炎
向全球輸出毒民，將源頭轉嫁給美國

這個當然，因為習維尼唔識英文

辭職後自殺身亡 被自殺

蒙古人有腰骨，唔似香港既上位者、既得利益者

隨時要去戈壁沙漠避難

@solomonyue

隨時要去蒙古國避難

睇下香港校長
自己學生死左可以唔理

諗起舊年屎維同段狗都已經要吹奏

支持蒙古安答殺入北京，爭取權益

蒼狼後裔有骨氣好多

寧願自殺都唔反抗點對得住蒙古先祖?

唔好一碌鳩打一船人
做管理果班人渣都唔撚洗教書 打壓老師就最落力

點解佢地可以咁有風骨 我地就咁多賣港賊

香港上到位既都係仆街黎

南蒙真係慘
應該話比支那被睇中嘅地方都好慘

咁九成

香港校長為左唔洗殺校保自己個位
寧願引入普通話雙非赤化本地人

殺人政權

新疆 內蒙古
下個西藏 寧夏回族 廣西壯族？

西藏
巴打呢幾年先留意政治？

Soz 收返 達賴